可唔可以叫個呀伯食返野

咁老學人絕食同自殺有咩分別擺到明政府唔鳩會理你 仲玩自虐式抗爭

咁你可唔可以躝返上大陸
支那賤種落嚟香港做乜鳩
Btw 申請完入台證啦你

入台證問題